Napisałem krótki program do trenowania pompek w C++. Algorytm, a raczej plan treningowy wykorzystałem ze strony: http://www.100pompek.pl/. Program dobiera ilość pompek na dany dzień w zależności od wykonanego testu (tak jak w opisie na stronie 100pompek.pl). Program posiada możliwość zapisu wyników do pliku i odczytaniu ich w programie. (deserializacja/serializacja). Jest to aplikacja konsolowa, która nie obsługuje wszystkich wyjątków/błędów użytkownika.